大家係咪因爲蔣仔先知連登

正皮 唔係
負皮 沒有蔣仔沒有連登

蔣仔有本事就推爆埋我呢個post

我要留個位被我聽日貼蔣仔大整合條link 3

嗰條垃圾以為自己勝利

下三流手段

壓倒性

醬囝支持者要知道
踢爆佢人格同誠信有問題, 唔等於支持中介

醬囝, 我又幫你捉到中介狗啦

等等會一個負皮出現

因為個負皮係蔣仔既

會有9個, 因為有9封email

完美演繹咩叫阿Q精神

醬囝終於入嚟

十卜蔣巴

又幫醬囝捉到隻中介狗

見到有一個負皮就知蔣仔大駕光臨

captain跟得好貼

應該一共有9個負皮

得罪講句 醬囝>>>>>>>>>連囝

醬囝先係連登之父
沒有醬囝就沒有新連登

嘩好緊湊

呢個post目的係提醒大家聽日凖時10:00有蔣仔大整合3

10點有大整合

巴打聽日甲D起身撚狗

聽日要做婆奴

報驚拉左人未?

Admin del post未

出現了

新圖聽日放

蔣仔 我又有咩可以被你告?

蔣仔 我其實係你舊同學 你估下我係邊個

好大嘅官威呀 醬大人

咁admin bam人未

我地撚左你咁多人都未Bam

蔣仔 其實我係你老母個朋友個仔 你又估下我係邊個

Admin做嘢唔洗你教!

蔣仔好似被人禁過言

我想知admin bam你個分身ac嗰陣有冇預先同你講

一句講哂 咁做野未

係就快唔好等下禮拜

咁你憑咩知人地有list?

你唔係真係以為你帶起咗連登呀嘛

又開始

admin怕如果蔣仔離開連登 連登會無人

醬囝差我地好多條數
蚊蚊呢

我姓司馬

好大個官威

叫啊遷

我姓灰

路人皆知

提提大家

醬囝引述過好多人講野
例如:
Cid 24小時內會拉人
Cid 同我講100%告得入
問左律師意見

admin有list bam人

佢有冇問你有冇去叫雞

邊個 下年唔投被佢

蔣狗加油

我都想知邊個, 我有好大機會識

你認得你! 推過撚狗post, 又一隻呀醬囝

我重以為醬囝搵開工賊會

係咪真係民主派啊 我逐個send email問啊 同埋send我地既整合被議員過下目

屌, 泰博我識喎
要問下佢有冇見過芝麻街嘅伯特

笑撚死人 小學生話比老師知

因住比人指住個頭笑

我今晚捉咗幾隻中介狗

佢有無笑尻你

我估佢都係將佢啲傻閪poster同所謂證據email比人就上嚟拋浪頭

咁人地做乜理你

佢班友實笑到氣咳

幫工聯會派糭? 就快端午

好想比游b討伐

青政都話一定要爭取香港獨立

條友已經痴撚左線

好把炮

起到我底未?

G持醬囝

醬囝真心覺得個世界係圍住佢嚟轉

你自爆咗啦遷哥

蔣仔記住被埋我地既整合佢地睇啊

圖 我睇下你啱唔啱

fourm

G持醬囝參選立法會議員

德政

歡迎各議員向我查詢關於蔣仔一事
email係sochunon1999@gmail.com

我都話我姓司馬

收皮啦你 敢串我醬公？
起你底！

Yes ar g持你

我地有我地網上圍爐 你慢慢現實進攻

2020年醬囝都22/23, 啱啱好呀
slogans:
「狙擊中介
無據無理
屈得就屈
五毛打手
已被起底
支持醬囝
人人有責」

係我既自畫像

正皮

才子

點解每一次都係得你一個

抹黑 我又要話被泰博知

蔣仔 記住聽日10:00am

醬囝你真係有所不知, 其實我頭先真係好煩好唔開心, 你都見我畀你抖足幾個鐘, 我一入咗有關你嘅post, 就會笑到氣咳, 多謝你娛賓, 冇你冇我

你點狙中介嫁

死啦 已經玩壞左件玩具

呢個係你

蔣仔只入青樓post

入元朗叫完雞 順便搵泰博

又抺黑我 不過如果有人想請我做打手可以pm我
我幫班垃圾細路補習好辛苦

好慘, 到呢刻都仲畀蔣囝話收咗錢

Yes ar 希望呀王潤丹之類乜乜柒柒可以聯絡我
反正都係撚狗

好想買部新電話 如果中介佬肯請我做打手就好

有冇quote? 唔知佢up乜

我就唔會收錢做中介打手嘅!!!!!!!
醬囝記得cap呢句

割蓆嘅最高境界

同自己割蓆

蔣仔 我教人中文有一手 你要唔要我幫你補下習

Pm埋我 有錢唔好曬 我會勤力的

撚狗都要同你解釋

呢個叫解釋?
呢d叫揣測喎

我承諾我收左錢會即刻做嘢 不過我要求85蚊一個鐘

蔣仔 幫我聯絡下中介佬 請唔請打手 我部iPhone爆左mon 好想換部新 我等你開飯啊蔣仔

嘩你頂爛市
不過幾錢我都唔會做
醬囝cap咗未?
你淨係cap“你所謂/以為嘅”衰嘢?

希望蔣仔睇到

蔣仔最鐘意無視巴打你

ho ball
我都整緊

蔣狗幾時解釋下你公開過嘅相中人係咩一回事
咩蚊蚊, 黃德政etc

希望徳政唔會見到呢個post

重有bravo果條四眼排骨

報料email
各位有ac/冇ac嘅巴打, 如果有嘢想報料, 可以直接email去呢個email address, 我地會保障私隱匿名放料, 所以巴打們可以放心報料
報料email: sochunon1999@gmail.com

醬仔想搞事可以過主

password 真係笑死

其實呢三個究竟係咩人 蔣仔可唔可以答下我

呢招叫引蛇出洞

當人弱智咪出聲囉

真名?

事件主角之一、姓蘇的19歲男事主表示，自己只是一般網民，早前有親友誤墮吸血中介騙局，被騙走數百萬家財，受騙的親友遂向他提供數名吸血中介的電話號碼。蘇儲起號碼時不以為意，卻意外發現有關號碼可連接至Facebook等社交平台帳號，令吸血中介的真正身分始曝光。

下次作故仔記得作好少少 唔好前言不對後語

笑撚死人
醬囝真係好撚機智

事件主角之一、姓蘇的19歲男事主表示，自己只是一般網民，早前有親友誤墮吸血中介騙局，被騙走數百萬家財，受騙的親友遂向他提供數名吸血中介的電話號碼。蘇儲起號碼時不以為意，卻意外發現有關號碼可連接至Facebook等社交平台帳號，令吸血中介的真正身分始曝光。

Yes ar 連間屋都係共用

喂乜咁啱呀?

好心你就唔好咁撚天真啦
醬囝

又被人三秒破解

唔准ignore我

睇嚟醬囝今次花盡心思想同自己割蓆

可惜智商過低行唔通

我啱啱改名嫁

一係我地對下個isp?

又撚死蔣仔

唔洗撳enter都可以改資料嫁, 你以為得你有高登ac呀?

估唔到今晚越夜越精彩

巴打整合果時可唔可以整合埋今晚醬囝嘅表演

當然

你地就好啦 我個高登比方丈bam左

咩事得罪方丈

報警啦, 上嚟講冇用嫁喎

快D揾議員幫手

快撚d報警屈我hack鳩你ac, 用埋d彫蟲小技, 垃圾

報警啦

醬囝short 撚左

畀我嘅進取拋到? 轉移視線?

點呀? 仲未入得返呀? 爽手啦, 報警啦

笑到我痴線
有冇諗過開一個post整合醬囝過高登娛下賓

好辛苦
笑到訓唔著

喂點呀

懷疑完未

叫你去報警屈鳩我, 呀唔係, 係拉鳩我呀

懷疑醬囝想借刀落徐海峰到
可惜因爲智能障礙失敗告終

原來我先係蘇俊安

大家覺得我真名點

由每月收入已經可以證明你講大話

我驚聽到你痴脷筋聲

bvw 醬囝仲未識prtsc?

Burt is a genius

sorry 係bert先啱

bert and mosquito(蚊蚊) playtime!

怕痴脷筋聲

有勇士想聽痴脷筋聲有傳送門

[突發] 按此收聽疑似蔣囝真人乳陰

唔加疑似又抹黑嫁啦, 好難做人

【警告】
樓豬喺度呃正皮, 可恥!

今次斷正, 自認

我照字面意思解

從來冇見過人好似醬囝咁蠢

話條撚樣唔好想上神枱真係人唔笑狗都吠